覺吾覺dear jane係香港既moron 5

將搖滾推上樂壇既極致，可惜香港市場細，如果唔係dear jane會有Moron 5一半咁偉大😔

收皮啦dear jane 唱埋d mk 歌
吾你老母
係你d 5p 仔先聽

屌串都唔撚識串，moran 5 呀柒頭

吾你老母臭閪

做乜鳩

係macaron5呀

你訓撚醒未 完全無得比
吾你老母

marrow5阿

吾你老母

Maroon 1?

Malon 5 呀傻鳩

識串磨轆Five未？

moscow 5呀

Malun 5呀

Macro 5呀

( Show Blocked User - 吳榮春 )

Microwave 5?

大家唱live都差唔多

吾你老母咩

Moron

1.吾你老母
2.moron5,乜鳩野黎？
3.show blocked user - 吳榮春

Moronic5呀
吾你老母咩吾
返5p啦

Magnificent 5 呀屌你

Salon 5呀？

吾你老母 死返5p啦
仲有 係marus5阿

Martial 5阿

樓主潛左落地核

Macaroni 5 呀

Metal5阿吾你老母！

乜樓主有打吾咩 定我直必左

吾你老母咩
Dearjane收皮啦
扮搖滾屌你老母一隊pop band
They play punk too

睇主題啦盲亨

盲亨2016

Moron
Btw,吾你老

Mourinho 5啊

所以咪moron 5

Sor 而家去驗眼 岩岩淨係睇左内文

吾你老母

仲有之前挽你老母

話人打壓5p字同林早洩有咩分別

用5p字既跑你有冇尊重過傳統文化

自己文盲仲話人打壓你

至於講到emoji我就唔反對既 只係反感姐 係兩回事

最後

用5p字都算 仲要吹奏dear jane係maroon 5

btw Maroon 5都串錯埋

冇得救 屌都廢事

收一收嗲啦你🙄

吾你老母臭閪咩吾

呢啲mk band係得5p仔會聽

吾覺

係Quran 5 呀

maroon 5 dup緊 而dear jane仲柒過maroon 5幾十萬倍

dont wanna know, 吾你老母

Balloon 5?